點解大陸突然咁關注浪費食物？

珍惜食物係好事，不過咁高調用埋行政手段去做野
就好自然令人會唔會有某d原因？

你知，我知，單眼佬都知
支那人自己都知

今次根本無諗住瞞

俾啲人ready下有心理準備先

1.吹定風話要搞環保惜食
2.糧食危機出現
3.中國唔夠嘢食都係因為大家平時太浪費，𠵱家搞成咁，唔關黨事。

因為今年作物產量勝舊年

等睇啲人過關唔帶奶粉轉帶米

至少大家都知一定唔係唔夠糧食

一定唔係

前排仲突然爆幾單糧倉有事

1. 可能真係唔夠糧
2. 草定糧準備打仗